# README #

Estructura CSS y HTML inicial de pagina web de CV. 

### What is this repository for? ###

* Quick summary
Pagina web promocional para LinkedIn
* Version
0.1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

----------------------------------
Aun no esta lista para ser montada
-----------------------------------

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###
molinajimenez01@gmail.com